其實777會唔會驚

就算幾多人上街 都唔會驚？？？？

感覺聽日真係至少50萬 身邊好多冇遊行過既朋友都話會去！我覺得100萬都有機

大家聽日一切小心

總覺得地鐵會玩野

佢都話全部都係廢話 佢驚咩？？

佢驚唔驚關我撚事